做乜撚成個中環都係賣唱

好撚嘈
大媽 鬼佬 走音既busking